IQ 定 smart?

朋友想搵架細車仔，唔車人唔放嘢，呢兩架邊架會好啲？

要渣得輕鬆就得，佢一米七。有其他建議都得

IQ個二手價嚴重overpriced

貴smart 唔止一個double ，其實點解

可能啲人覺得IQ係小跑車

IQ

Smart 安全好多wor 而且係 rr，911 setting

Smart副偈其實得少部份係喺後軸後面
所以RR只係marketing term嚟，實際上偏向RMR多啲

Mid engine
意大利Super car佈局

買iq的話唔好買1.0就ok
同埋比起smart闊落好多

雖然iq 副機器d 擺位係比起普通豐田車嚟講有d 麻煩，但係維修保養一定方便過smart, 一諗起smart 要整的話就真係不了。同埋iq後面有需要的話係真係坐到人，有次拍低後座裝4條17吋鈴都仲有位剩。

當然力水方面就叫夠用唔好咁多要求，發夢上大山出荃灣踩都鬼鍊咁嘅聲都叫行到70嘅，但係highway 就真係飄得幾緊要吓。如果你仲買到的話grmn 版就真係快，120隻馬6mt curb weight 得890kg 起步嗰野真係唔講得笑。

同埋學樓上ching 話齋，千祈唔好買1.0 一定要買1.3..但係1.3有一樣野麻L煩係日本絕大部份改件都係出比1.0用，連O2 sensor, 中至尾呢d 咁簡單嘅野1.0 同1.3 都係唔通用cls

日常保養計iQ引擎擺位都無咩問題，都係同豐田堆七人車換火咀要拆水撥兜一樣，一般車房都做慣做熟

原裝零件的話都絕對唔難搵，大部分做開日本車零件嘅俾個車身number就買到/訂到。同埋都唔貴

改裝件嚟講就⋯我覺得iQ本身係唔多不過喺香港買得iQ嘅都係貪得意玩下，眼見都無咩人鐘意長keep

利申 iQ 1.3 6速棍
我都好想要GRMN不過成40個買架車仔真係搞唔掂

買普通版6速棍都可以裝超級叉

GRMN最吸引我係外觀隻尾翼好撚正

好似GRMN全套件都有得散買

我嘅可靠消息係，要喺日本豐田訂佢嘅專用件，都要出示日本嘅車檢証先買到

維修都係比普通豐田煩小小，換4支火咀要拆生氣。甩凍coil 要拆錶台。自己試過diy拆到hihi 咁。

叉燒全新好似樂天剩返一檔仲有得賣，連power enterprice 自己都唔再出ngj 用。kgj 嘅又唔啱裝😒😒

之前都有諗過落叉燒嘅，但係個人老喇揸揸吓又覺得都係唔好搞咁多野，車快左自不然有時就會熱血上湧。始終車細一揩就入晒，都係慢慢排隊跟牌+10行就算

人老咗有時真係唔想搞咁多嘢

都係，慢慢行舒舒服服就算，又唔駛驚影相入pit 又盛。所以呢部車都剩係搞左d 底擔野同四隻腳，喉都懶得換。係早兩個月無啦啦屎忽痕執到套包圍先搞埋佢。

講真香港點快都係下個燈位見。好似上個禮拜返屋企有架120推住我上山，見佢急到瀨就讓佢行先啦，落返山去到永寧里咪又見返佢

你架都係棍？

自皮咋，年紀大人又懶。日日大西北過海來回，棍仔咪搞，塞一轉紅隧腳到震埋

兩部都唔揀，寧願買S660

660個價就好似夠你買一部Smart加多部IQ再嚟多部AE110嘅...

保值唔會輸